力威健身收費一問

有冇巴打知道力威一般咩收費？
上網睇半年月費$2368, 一年$3368
以半年為例，即係每月$2368定 $2368/6=$394/m?
同埋呢個價錢係任做定點？
上網拍片果d係咪又另外收費？

有冇巴打可以解答下如果想好似網上果d拍片 2個月減30-40磅嘅人大概要俾幾錢每個月？

謝

同問 佢收唔收 絲打

都講明月費